Google, Youtube 最近成日出殘體字 痴乜野線

最近半年出左勁多殘體字、殘體網，點樣較搜尋設定同語言都改善唔到。係咪痴撚左線

可能係你部機同network問題
Rip

堅
明明睇開9成9都係英文片
隔離總會有啲唔關事嘅簡體字片
簡體之餘仲要係農場標題嗰啲垃圾

你第一日用google?

屌有冇人可以救救我，我就黎想打爆部電腦